師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (51)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

6月22日開播新單元《叮咚五堅情》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

Q:凱希點解同斯亞唔可以同場？
A:

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性 別因為慌亂誤算幾狼幾神
Ep20. 狼隊在白天要隨機應變 後置位悍跳最佳時機點和收益
Ep21. 身為狼人該如何增加好人面
Ep22. 數學和狀態的對決 面無表情可防止他人多加聯想
Ep23. 狼隊的反邊邏輯操作 好人陣營該如何正視角
Ep24. 狼隊自爆的時機點
Ep25. 狼人遺言怎麼表水提高效益

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

On

NPLM

nplm

留名

點樣鳩玩可以50分鐘

比之前預告呃咗 以為今個星期有埋季冠軍

Nplm
Nmsl

何妤玟係咪又去整

3個新手玩50分鐘？

拉斯唔似無玩過喎

識講悍跳果啲 我覺得已經唔係太新手
咁應該真係有睇開

3都唔似處女玩

睇穿紀走心

洪哥特登聊爆？

可能有做功課呢 好事黎

裸點3狼
2 8 2狼
567出1狼

啲前輩都似有準備過先上黎 講得算有文有路

點會踩2。。。
好似有D架硬尼

所以覆活果班真係

6唔好

零九摸耳仔就係狼

新玩嚟講 今集呢三個真係幾好

agger

今集係咪要狂PK

唔怪得知50分鐘

其實如果有人歸票位
強拉pk

我都會想將拉pk果個人拉埋入pk裡面

如果要拉我 我一定拖埋佢落水

09咁霸道

偉晉女巫唔怕毒

Agger

yes 除非佢係一個明好人

吓 咁快冇澤仔

09狼美人?

09 狼到

09諗咁耐

如果09女巫 我覺得佢會毒8

卜心會唔會知狼隊屠民扮講錯

卜心扮講身份？

屠民啦3好人

哇 卜心衝鋒真心勁
我比佢帶走左

好嗆

卜心仲想辯

09狼美?

+1 cls戲超好

似

冇理由卜心投佢

單邊拍身份呀

無視預言家

扮講漏嘴平民
+微走心 我為甚麼要聽09說

1號 09 卜心狼？

有無可能5 7 8 8狼美

5 7 8
2容錯？

1同09都狼 做咩要一齊跳女巫

狼應該贏啦

呢班發言好可愛

刀唔中

我都估係5 7 8

好好笑 以為佢地老老地會好悶
但好有效果

預言家又留到最後

斯亞

第一次見佢咁寸

我一路睇一路有做筆記
到而家都係暈

不太是優

騎士到底係邊個呢

可以拍刀啦身份明曬

偉晉？

好亂

嘩，09咁秀

陳零九真係著衫

可能一早走咗

似有反轉喎

1毒到狼

鋒澤原來騎士

係鋒澤

第一日狼坑 2 7 10
第二日狼坑 2 7 8
最後竟然係2 5 8

頂

洪哥毒啱

小賴即抿到獵人

前輩有誠意過覆活局好多

洪哥做女巫已經超越左鋒澤同凡凡

09打到勁似狼美人秀一波

今集真係好估唔到

09又擋得幾靚

1 7對跳女巫 狼隊視覺無理由認唔到09平民着衫想屠民都唔刀佢?

好勁，又多左個小賴detector
佢第一輪已經打小賴打得好行

斯亞完全冇發言權

Btw難得卜心同小賴做狼

晉賴真係冇朋友做

今集意外地好睇

斯亞真係很敢講 敢到好擔心佢

前輩反而真係會睇幾集 做下功課先上節目

成個六月返轉左，發生左咩事

下 如果唔係預驗出狼 個一局出嗰個就係佢

自從12人局之後反咗面

佢哋一齊做狼都輸晒咁滯

1 號勁到毒到狼
真係唔可以留預言家喺場

搞笑姐 講上次12人局 小賴唔信偉晉

預言家真係唔留得耐

而佢抿中左最後2民 7 10

一野就票咗5

冇用la 唔夠輪次刀

以前佢地好似好少互票互驗互毒互帶

前幾集2074笑死我

洪都拉斯係咪本身無咩前輩架子？

如果係羅志祥咁玩比人鬧死

印象中之前睇台綜幾老屎忽feel

真 其實好不優

最神奇係上一輪連預言家查完都唔信7
忽然間下一輪就放過7轉打2

點解3狼都係到要屠民
留預風險咁大
8又係焦點位 好大機會查8

1號竟然毒到狼, 真係估佢唔到
睇佢發言都驚佢攪到好人輸

最神奇係上一輪連預言家查完都唔信 要投7
忽然間下一輪就放過7轉打2

我心諗8打得咁衝 應該係狼美啦
點知唔係

可能睇左兩日家屬局而家包容度好高

摸耳仔係好人

仲要單邊預，全世界都信既，想做髒都唔得
真係無咩理由唔殺預

真 明明前一日仲踩緊7
冇啦啦第二日又保7

而且8仲要唔係狼美

第一晚又決定全部潛 但又唔殺預 有無人知係咩套路

斯亞唔錯wo依家冇咁易睇狀態捉到

洪哥嗰發言似唔識玩嘅爆水好人，就算無驗到查殺都唔會票他吧

係8係狼美都明，但狼美潛得最勁

斯亞第一輪默認卜心既水包 已經覺得怪怪地

真係唔知卜心做乜鳩

抿牌都幾準 點中7 10
可惜起小賴 卜心 面前冇發言權

佢只係前面邊個對佢敵意最大佢就踩
同埋佢只係識一輪喪踩死一個 所以第三輪已經唔記得左7

洪哥勁到 直接毒到小賴
斯亞人狼狀態統一左
抿牌又勁

唔殺預嘅話 驗金水坑會窄咗 查殺對狼又冇好處 真心唔知點解會留預言家

咁如果9冇驗中佢查殺
其實佢咁打零九好合理 零九好大機會出局

第2晚預唔係7就係8啦
2張焦點牌

唔準了

冇一定 我覺得狼人打衝鋒冇咩問題

何妤玟去到最後都狂踩卜心假女人

真如果9冇驗8既話09 真係好有機會出去
兩狼加本身信晒卜心既偉晉再加被跳身份既1號 足以投走佢

會唔會佢摸耳仔係特登做嘅小動作 用嚟打套路

可能換下 等你捉唔到

1都好有可能被驗
第一日直接唔信9

冇用 夜晚冇指刀權

運氣唔好咯
新手女巫毒中5
少左個輪次

無諗過小賴會被毒卦
以為女巫要毒最多都係毒卜心

今晚d前輩咁勁嘅
btw, 斯亞今集狼狀態都拉到咁高真係估佢唔到

卜心衝得幾靚
去到下一晚如果唔係預言家保 09 仲比人懷疑雙狼互咬

不過對抿牌既信心太足
6唔係民係騎士 sosad

其實斯亞第一日狀態好差
係第二三日先起番個狀態

證明多幾次佢準
咁下次就會信

不過其實其他狼都唔差 抿牌

如果狼隊無09/問米呢啲抿牌勁嘅人係到抿三民 真係應該要殺咗預言家先

今局狼真係輸在刀咗6

似係場外

唔知咩場外抿到 但狼開眼先
聲都聽唔到

點場外

4號個狀態好似神職

其實斯亞最後刀4 等佢開槍帶7仲好啦反正小頼一早講咗4號係獵人

咁未仲有偉晉
斯亞都應該講唔過佢

其實如果預真係查咗張5 09似會比人票走

agger 我覺得小賴發言都唔好

事後睇
呢個係贏既唯一機會
不過當然個刻點都要assume 6號係民走博一博

但7號好大機會比人驗刀10就無晒坑位
不過又係嘅 斯亞vs偉晉 都好大機會輸
點刀都死

係啦 卜心已經杠推爆佢
振振有詞話佢係以前係狼點點點

我記得真係睇過有集有個嘉賓睇牌時都有講到要睇清楚啲確定係獵人定狼人我估係因為個字有啲似 同部首

偉晉第一輪投5 PK 棄票
講票型已經贏咗

雖然佢地唔講票型成日都

其實正常版子狼睡在先 今場係狼贏

我同偉晉反應勁似 預話8查殺之前信哂卜心

今集好笑紀走心有禮貌既時候就係狼

都唔一定刀7既話 斯亞有後發言既優勢

零九都有小賴魔咒
佢最尾仲以為小賴係騎士

係嘅 不過就預言家信邊個囉 我覺得王思佳會影響到風向

其實係拉斯唔識玩, 如果盤到第一日推錯民輪次落後可以借件衫比人著一輪, 唔駛一比人穿身份就跳出尼打死
加上前面預發查殺真係唔使拍身份

定係其實要刀留預言家 再票7然後刀10
可能4同10都會一齊票走7
刀返預言家好似好蠢咁但7變金水好麻煩

agger 獵人係筆劃最多 可能驚撈亂獵人狼人 所以小賴估到佢係獵

係蠢㗎...7金水就真係無坑

其實09咁樣擋雖然好人都唔會信佢係女巫
但係會引到預言家查佢變金水
佢跳女巫果陣我以為佢係狼
之後1號見有人穿佢身份
新手角度拍返自己先係女巫嘅身份好正常
1號邊會sense到09擋刀

第一輪推左個民已經領先, 狼係輸刀歪

佢最後嗰日發言硬曬軚喎

卜心沖慣收唔到

笑到GAPGAP聲

但係卜心既指控
話09扮穿衣實則搵神 照樣解釋得通
當然睇佢三日既發言都明顯係唔識玩個批
好彩毒中左小賴 如果唔係真係冇晒臉

高玩都指刀6號 認6係民
如果6真係民 刀預既話就變得好蠢

唔係摸先係好人咩

30年唔係講笑

09跳女巫跳到咁嘅樣 係人都覺得佢係狼美勾女巫出嚟啦 如果唔跳跟住出查殺嘅話 09係狼美抿到女巫刀嘅話分分鐘坐賽女巫出唔到添

真 第二日見到小賴出左仲唔打隱D比斯亞出先
仲係度直線抽擊09
不過個時都已經太遲 思佳已經驗左卜心
思佳驗得幾好
專揀d可能被扛推既去驗 一驗狼人就冇晒扛推位

唔到最後一輪仲以為7,8雙狼
我仲以為09狼美衝自己出去

個下明顯屠緊民
1 就算認09狼 唔跳都唔會因為被抿到而被刀
不過佢應該冇諗得太深la 純粹對09穿佢身份有敵意

卜心屠緊民拍民身份咁差未報查驗都應該認到8好過7啦

今場真係狀態都進步埋

美中不足佢先係狼美

綜口味同黃氏兄弟feat真係好新奇

玩到咁刺激盤晒邏輯

係我喺最近500局入面故意加上去嘅

無論1認09係狼定好人幫手穿衣點都好
唔跳 先係最合理既做法
09好 咁樣狼人可能刀歪
09狼 唔跳有可能因此搵唔到女巫而刀歪

跳左無論09係狼又好 好人又好 都只會幫左狼隊排民坑
反正個輪出查殺點都唔會盤09係咪狼 狼隊又屠緊民 難D刀到佢頭上 佢大可以之後個日再跳再定義09身份

因為09真係跳的太差 保刀毒口仲特登漏口亂噏 慌死人地唔知佢係假跳咁
其實佢次次擋刀都將狀態壓到咁低 喺好人認到佢係擋刀之前應該所有狼人都知

未有youtube?

咁佢有個高玩光環
狼隊都會盤佢係咪扮穿衣服 實則真係個個身份既

好同意其實擋刀應該要跳得似先擋到刀
唔係嘅話佢個發言似狼搵神/衝自己出去多d

我記錯咗唔通 咁無野

個下真係多左
卜心打開走心流同邏輯既
無端端玩演技扮爆水拍民做乜
以佢既配置爆水只會徒增嫌疑

所以預言家真係神驗
我嘅心路歷程完全同偉晉一樣
之後8查殺我仲同斯亞諗嘅一樣盤78互咬
係最後一日斯亞講到亂曬先知7係好

我諗起紹安覆盤都話佢12人局無意義
警徽流又冇 發言又短 完全唔似真預
詐身份前題都係要扮得夠真先發揮到佢作用

小賴有拍緊拖？我見佢喺11:50舉例子係用「最近」

可能本身就識

卜心想刀10小賴拗刀

其實09跳到咁
好大機會俾人投出去
好彩係預言家查殺到卜心
如果唔係果個白天就變咗1號同7號嘅輪次

小賴第二晚先報

個局雖然愷樂爆晒水都做得唔好,但係09一d真預成分都唔似點叫人信如果愷樂真係似佢咁講發言咁短個時荳荳狼隊咪會跳贏攞警徽仲使乜諗邊個09同愷樂邊個先係真預

1跳女巫個陣時 我就諗緊09係唔係狼美人 搏比人投出去

第一晚已經講咗 可能好似上面期睇牌估到
真係唔知點睇

屠民一定唔會刀4 就算真係帶到7效益都係等如刀7, 點解要睇人面色

第一晚佢已經指四係獵

係 所以諗返就覺得佢呢個諗法其實唔啱
完全無助好人站邊
狼唔會怕自爆 想講得幾好都得
仲要對手係荳荳

呢樣09真係好堅
知道狼殺係長途賽
特登故作一D習慣等人地捉錯

都好難講5又唔係定狼走做唔到偉晉身份

刀7髒1其實可以打

應該民及民以下 大機率民

其實新玩唔記得底牌,都爆晒水係平民無可能係狼掛
狼夜晚出過嚟溝過通仲會唔記得??

黃氏兄弟其中一個係gay 嘛
最近先滿城風雨，鏡週刊道晒歉咁
同小賴本身就識都唔奇

卜心應該係記起自己上次守墓人個局演技呃哂全場
今次又扮唔小心講咗出嚟

做作狼

即係好似賭神摸玉戒指一樣

人設卜心我唔信 偉晉我就信

卜心呢個動作真係做多咗
但佢成個表水係好精彩
如果狼嬴，卜心一定係mvp
咁樣扛推09 出去

今場其實思佳值得mvp
佢全部都驗得好，無浪費

佢地仲好似鏡周爆料果日仲一齊上完娛

我都覺 第一驗保扛推位 第二驗捉到狼
第三驗再保一個可能被推金水

點解思佳姐姐可以之前不停抽到騎士,依排就預言家嚟做咁勁
同埋次次上嚟都著咁少衫好識做

佢係一個淫婦

本身無睇開黃氏
但佢人緣應該好好
被爆娥砲都無事
反而爆料者道歉
如果其他藝人應該被人插爆

呢個好睇喎

不停重覆系列 好似唔點見佢係獵人
同埋睇佢玩下其他板

真 今日都直接留意到 完全難以忽視

我覺得被強制出櫃呢件事遮蓋咗
咁多youtuber 撐一定好人緣

好慘玩狼人殺真係好大壓力
嗰幾場比人鬧係因為佢被人話態度唔好 但有時認定咗某人係狼就真係好難改坑好似今場09咁

想問下通常D大粒野 老前輩黎都會有思佳同場
思佳係台灣風評 地位如何
以前睇娛百同康熙仲以為佢只係D細咖 跑跑通告

澤仔鬧人個段好好笑

佢真係成日抽到神牌咁
印象中佢拎騎士成日都會騎中
今集驗又驗得好

覺得佢一定係狼美應該無盤過輪次嗰刻最壞情況剩一民, 如果我係狼寧願拍民都唔會拍女巫上輪次, 反正都係民坑出話唔定好人推錯直接躺贏

呢度有無人知佢其實曾經當眾露點

係 09明顯今集都唔太知邊個係狼
真係預言家carry

我覺得態度上都係可能要假啲控制下
之後覆盤睇下點盤比較好

其實不嬲都覺得佢gay gay 地， 即係偉晉咁有大嬸味
而家只係confirmed 啫
相信佢地D 粉絲本身應該都知？

知唔奇嘅 不過fans會覺得你自願講可以
外人爆就唔好 畢竟都係私隱

幾時

屠緊民仲拍民除非好似卜心咁扮爆水 如果唔係應該咩身分都勾唔到直接比人出

佢衰係賽後檢討態度差 唔係玩既時認唔認錯狼改唔改坑
賽後檢討先係真性情 所以咁乞人憎

keyword "王思佳 死侍2"

摸耳仔係我最近呢500場加落去嘅，用嚟裝你呢隻老狐狸！

1號毒到小賴咁勁

卜心連打兩日都真係幾硬, 可能預認為8身份差過7所以先驗8

何妤玟係咪以前同問米玩你要去那裡果個

Oh my god

但係問題在於大家都唔知有幾多個民仲在生 大家冇盤民坑會有幾多個
拍民未必會上到輪次 而且都唔會排到民坑
但係女巫就只有一個
正常情況兩個都拍女巫的話就梗係投兩個其中一個 民坑又排到

當時俾人酸話係黑提，佢即刻告人地

拍民既都可以盤係獵人想開技姐
娛百平民咁珍貴 神職拍民都唔係冇可能

覺得斯亞好似真係無乜禮貌
比著係其他前輩可能已經嬲左
佢可以撥髒水俾洪都拉斯 但啲說話唔使咁盡
聽落好似好唔尊重咁
利申:個人感覺only

屌其實只係search「王思佳」已經全部都係死待2個堆圖

好慘
走光比D媒體狂拍 冇人會提下佢
台灣有D媒體真心無良

咁可能真係抿到

好笑還好笑 但1號應該唔多gur

唔記得咪睇多次囉又唔係唔睇得

偉晉好似又信左

E個同之前個個唔知銀水係邊個既音樂人女巫有得揮

可能因為佢本身自己都多口誤？
個次熊講左狼

扛推到09都算一個成就

駛左咁多錢點會唔秀

一定啦

真係得卜心做狼先夠料
所以今場狼輸有少少可惜

仲要係特登嘅

其他嘉賓上娛百通常會著得密實咗
好似早幾日以萱，連波皮都見唔到
只有思佳先會咁識做
早期斯亞都著得好疏爽
自從玩得好咗又收番埋

會唔會真係唔小心？
最好笑係自己老母喺隔離都唔提佢

淨知佢好上流feel 有錢+人脈廣

斯亞而家做狼都拉到個狀態咁高
抿牌又準左
真係有d 進步

Yes...

而家年紀大做左人母又有另一番韻味

佢好似係yoga教師，keep得幾好
但佢形象通常係下擺位，細個被人糟質多， 老左就被人嫌棄恥笑

神多有對跳一定對跳出, 起碼出錯都唔會輸輪次
所以話跳神收益唔大

走心過玩狼殺

斯亞就係唔識講野至會成日得罪人

呢度竟然有同我同年代巴打
以前成日追少年兵團
當時勁鍾意賈靜雯

詐訓嘅人叫唔醒

我鍾意睇羅志祥何妤玟呢pair多d
多d火花，另外個pair有d尷尷尬尬愛情線
靚係賈靚d

上開嗰D多數機場以辰都係露背

阿婆走得快, 一定有古怪

當時細個，所以純睇樣
當時已經覺得問米好鬼屁孩
不過公道一句，問米確實襟老過何妤玟好多

露下靚背止下咳都好啦

對跳神上輪次跳贏可以扛推好人 跳輸可以狼美發動技能兼排坑 係呢場咁啱小狼被查殺改唔到輪次 唔係狼美呢個時候跳出嚟工作應該差唔多

露士多啤梨

以辰唔大但點都唔係飛機場

笑死
玩估粽都咁好認真咁好睇
呢D置入式廣告有料

咁耐都係得最近語噥有

上面巴打講緊卜心荳荳佢地啫

以前大眼妹有一集坐得好開放都冇士多啤梨

不過上個月二年八班凱希都有士多啤梨

見唔見底先？
正路無理由唔落士多啤梨

凱希做開衝衝衝著慣短裙仔
肯定打晒底唔會有任何幻想

荳荳以前木瓜奶廣告仲谷到好似有D料到咁

升球大墊

卜心其實著衫襯得堅勁
以佢咁矮又冇身材
但係IG度著唔同款衫都好好睇
抵佢咁多followers

話晒係網美，點都有番咁上下技兩
佢D ig 相都好識就角度

好似冇
不過嗰場好多遠鏡影到佢成隻腳

你講到好似語噥成日唔打底咁

影成隻腳就唔奇
記憶中愷樂以前都試過

果日佢果條唔係短裙仔，係普通短裙
無打底都唔奇啦
唔係點引到09 瘋狂咁望

對腳咁白滑就算有打底都望啦

係, 淨睇IG相肯定估唔到佢矮得咁誇張

咁肯定係望美腿啦
佢個角度點可能睇到士多啤梨

果日語噥係著得好正
所以完全唔怪得09
係最衰采子當面踢爆佢
搞到09 夾硬話望杯水
笑死

09 鋼鐵直男認証

所以話無盤輪次囉跳女巫唔係一定得狼美一個可能

采子踢爆完又要畀鋒澤扣糧
就嚟要貼錢返工

凱希今個星期嗰集好得

新手玩家之中采子算最敢踩09
敢去抿09身份同踩佢
算係咁
雖然采子玩得唔叻
其他個個唔理09咩身份都話09講乜就跟

？唔明你點得出呢個結論

睇完 幾好睇 全部狼人殺上腦

佢地不斷狼狼狼 跟住字幕次次都要括號臥底

今集鋒澤好早死

何妤玟搞咩靚咗咁多
一眼睇穿卜心

洪哥好勁
思佳都勁

有做功課既來賓抵讚

但係啱啱嚟上節目個時跟09票投走偉晉

我都唔明佢個結論
不嬲狼人殺就可以有好多條線,
跳女巫唔一定得狼美一個可能但係都可以盤狼美出嚟做嘢,個個係09,如果佢第三朝訓咗個佢有信心嘅民都可以衝出嚟死,佢不嬲都想快d收工

09可能係最唔想加上警既人加咗又遲咗收工加要盤多咗野攰好多

咁反而唔會09咁鍾意玩,上警有趣咁多
佢應該係平時玩厭10人仲要娛百d板咁on99先想快d收工

笑死

上面絲打應該係想講即使兩個對跳女巫出錯左真女巫
對狼隊屠民個輪次冇幫助 所以跳女巫既都可以係好人
想對輪次有幫助既狼會去跳民? 收益大既做法係 狼隊會嘗試從民坑扛推一個人出去 快D屠民

但係我覺得一黎跳民 基本上唔會肯定個日係咪會從民坑投 第二日大家都冇拍身份 大家對場上玩家身份都未係好清晰
二黎就算推錯女巫對狼隊屠民輪次冇幫助 但係日頭警推推唔到狼就即係已經浪費左個日 對好人都係冇幫助
三黎咁樣跳神法分分鐘幫左狼隊搵民坑 個日唔會從輪次上幫到狼 但係會幫左狼隊夜晚落刀

最緊要既係 係其他玩家眼中 狼隊屠緊民
09敢咁樣跳神改輪次 就算佢係好人咁都只可能係獵人 如果係平民點會屠緊民都敢出黎送自己上輪次 4號唔知會唔會諗到E樣所以先第二日踩09入狼坑
上帝視角咁睇 09 怕3 5 6 多數係好人想跳下女巫等狼隊刀唔中平民個用意係好 但係佢又跳得咁冇誠意 又唔肯定女巫可唔可以get到佢既玩法 其他玩家又未必信晒佢係好人 跳黎未必呃到狼隊 分分鐘好似第二日咁比卜心扭曲佢既用意 引導其餘玩家 如果唔係預言家 佢E個穿女巫衣服既民晨早比人投左

雨噥啊雨噥

我覺得小賴諗到
可能獵人同狼人個字有啲似 所以4號先會咁緊張
而狼人開眼見唔到佢 代表佢可能係獵人

'就算佢係好人咁都只可能係獵人'係好人領先嘅邏輯, 因為領先唔需要擋刀
琴日屠民狼刀領先, 獵人就算故意上輪次扛推都係追唔到輪次, 追輪次要夜晚中刀但拍左神狼就唔太會刀

講返7個位, 大路打法係唔拍身份生推被動等刀錯, 不過佢選擇左玩操作跳女巫躲刀, 風險係女巫認唔到佢好人拍身份出佢, 收益係女巫認到佢借件衫佢著咁日頭推唔到佢夜晚又唔會中刀就有機會追返輪次

有道理 得獵人個獵字係老花眼睇唔到

所以我咪講係其他玩家眼中
係佢地角度 4 9 認3係狼 10認5 係狼 而且狼隊選擇去屠民大機會係想去追輪次 咁自然佢地眼中 好人係領先緊 除非佢地認3 5 6 有兩個平民

講擋刀 玩緊屠民 要擋刀都係其他神職穿平民衣服去擋而唔係09 主動著女巫衣服 著女巫衣服風險有幾高上面講左好多費時再講 如果09真係想著既話 就應該扮得真D la 著完卜心繼續扛推09 偉晉繼續質疑09 斯亞直接打佢狼咬狼 要著女巫衣服又想真女巫認到佢唔推佢之餘狼又認佢神職唔刀佢 邊有咁易 個風險同收益完全唔成正比

更何況就算真女巫認到佢借衣服比佢穿
09上一輪先保左5 又推8 但係第二日56雙死 8仲生勾勾 09點可能做得成女巫 邊有可能真係躲到刀

你這局可演的真好

娛百ig
采子又練閃避球
有冇咁勤力
估唔到卜心都走埋黎練

查個毛

依局同上次09平民跳預個場一樣令人不解

查個毛今次應該會一雪前恥

老老實實
呢d冇收益奇怪操作
同以辰有咩分別

原來你盤外置位好人認為領先緊認3係狼應該係第二日起身之前嘅事, 3遺言拍民起身單邊預無死應該可以認到3係民走/而且狼已經搵齊身份唔駛容錯, 所以盤5 6會有一民走
跟到以上嘅話場上最壞情況三狼三神一民, 最好都係二狼三神二民
如果定3係好人走就唔駛討論落去, 因為根本唔需要擋刀

我可能太蠢都係唔明以你所講
3assume佢好人拍民走 狼唔刀預 5/6當一民走,咁09作為可能嘅唯一一民做乜仲要衝出嚟著女巫衫仲要跳得咁唔似女巫點躲到刀,狼見佢跳得咁唔似會估佢係獵/民,而結果論嚟講小賴一早認到4係獵,佢咁做反而係易招刀,同埋佢都要考慮場上玩家會毒走5嘅應該係10,1,6;10同1大機率唔會認到佢好人著女巫衫

唔係我盤
係佢地自己咁講
4 9 到左第二日投卜心都講緊3 8 雙狼

而且就算佢地認到3 係好人 都唔會輪到09第一個發言穿衣服
身為平民唔知其他玩家取態下只會玩死自己 更何況佢自己既狼坑同想穿既衣服完全唔符合

我都覺得佢跳得麻麻所以由頭到尾無評論過佢跳成點, 想講嘅只係著衫躲刀呢個行為係可以成立嘅
好人只需要認到佢係幫好人玩緊唔係狼就得,佢係女巫定係民等狼去決定
有D位唔係非黑即白佢唔係女巫跳女巫就係狼

講咁耐你應該都係認為著衫躲刀無可能被認係咪? 建議你去睇下魚伯以外嘅狼殺先, 人地狼刀在前係點打

如果單講操作 當然見住狼隊屠民咁穿下衣服嘗試躲刀 未嘗不可
可惜佢係前置位未聽其他人發言 又有可能係最後一民 咁主動擺自己上枱 未免太過衝動
上面我已經講左著衫躲刀擋刀應該係由神職去做 而唔係09自己做
著衫躲刀要比好人認又要呃到狼人難度太高 事實亦證明09做唔到

神職拍民唔可行因為屠緊民, 所以需要民穿衣
你要打09我唔阻你, 我只係想講嗰個位置有其他打法

如果09係後置位發言知道其他玩家既狼坑 睇住情勢咁著衫躲刀直頭好操作添 問題就係佢唔係
淨講操作 狼人殺入面咩操作都有 咩操作都有佢既收益 問題係係個個時候做個個操作收益大唔大 如果淨講操作 唔理操作得好唔好 個時機岩唔岩 唔理實際情況既 咁就唔使分咩高玩低玩la 悍跳 倒鈎 穿衣服 一個game可以有幾多操作?
09身為娛百入面既高玩 觀眾對佢既期望梗係高 可惜今次有D老貓燒鬆

語噥同09 合作新歌

哭𠹌咗

好想去現場
最衰個仆街肺炎

今日佢個look好清新

患上鋒澤思念症 一日冇得睇佢一日都唔安樂 如果有肺炎想去台灣跑活動 有冇巴絲都係鐵粉？

色狼查殺

對鞋好唔掂...

因為有零九先著對長靴露少啲

語噥話五堅情入面會揀09架喎
咁都唔比睇

驚零九睇到分晒心影響個show姐

卜心
0995個look好靚

終於有警長局睇...
咁預告到查個毛應該係上警跳預

反米大軍

得十集咁少

佢哋好似拍咗兩日咋

下 10集真係好少.....唔夠睇...

話延期到8月 好想去睇

以為會keep住拍

可能反應好有第二輯呢

鋒澤叫卜心快啲搵男朋友
咁你快啲追佢好無

希望查個毛係狼跳預

到時俾人當眾見到09 又望腿就肉酸啦

係 都有少少似強起狀態
唔知對手係邊個呢

20秒sold out 好勁

或者係暗示卜心接受自己呢

大家真係對秋季咁有期望

反而唔想佢地兩個一齊 唔襯

覺得外型上襯 兩個都嬌的的
但性格好似麻麻地夾
卜心好高調澤仔收到咁埋

好似得1000個位咋
唔係個仆街肺炎 應該會試下搶飛

係鍾意佢地兩個外型襯同養眼啫
實際唔會覺得佢地夾到,個年齡差距同埋各方面都睇得出兩個唔夾,單憑卜心話要浮誇婚禮澤仔再問係要好大排場定想少d人close個隻就知澤仔實際鍾意後者

我代我老公向你道歉
搞到你病咗真係唔好意思

好掛住鋒澤

我係感覺上佢地唔係幾熟咁卜心同09就fd

邱導好認真

本身就感覺鋒澤同好多人都唔係太熟

毒撚性格

靚仔樣毒撚格最撚正

I know that feel
咁耐都無見過真人好撚Sad

性格其一
不過身份係新加坡人可能都係障礙之一

我聽有啲朋友去台灣升學都話要真融入台灣圏子唔易

我本身就係想睇個show
屌你個仆街武漢肺炎

我有個FD 幾輕鬆
媾埋台妹

佢地講既笑話好尷尬
覺得澤仔笑聲仲好笑

現實邊有咁多靚仔係毒撚

兩個都好爛

救命 爛到笑

小九版本講得好笑好多
澤仔講完自己笑個下夠晒on9忍唔住笑咗

靚仔嚟？

阿叔樣

你之前有去過台灣跑佢既活動？

邱導

I mean我飯咗咁耐都無見過佢真人好撚sad

章魚噥其實都幾靚

據說佢十年前係校花

自從士多啤梨之後佢人氣高咗好多

剪片條友係咪睇嗮

短褲澤

拍俾人地嘅mv 高質過自己原音嗰啲好多

真呀睇咗娛百咁耐就想去見佢地真人咁耐
但一直都冇機會
之前佢地話想嚟香港又冇得嚟

疫情過後可以一齊約埋去台灣1-2日追星
好想見到佢

同埋覺得如果佢地一路咁紅落去如果開演唱會都好難撲到飛
查個毛個演唱會秒殺癡線

一週了 小賴果mv點擊率仲停留35萬 速度算唔算慢？

香港應該有可能買到
台灣就冇咩可能
想睇五堅情呀

依家都冇咩藝人幫佢跳娘娘槍(得偉晉 斯亞

佢認真mode好正好型
Charm過平時搞笑mode好多

唔好講剪片果個 隨時09 都有睇

成個星期先得兩個人幫手cover 09鋒澤呢排都跑校園唔得閒理佢 其實以佢定位 粉絲數view數少都係意料之內 你睇下娛百個app 人地鋒澤6000幾票數 小賴得幾百票

35萬真係算少，連反骨出嘅歌D view 數都多過佢
希望打後會有後勁啦

其實佢好適合做綜藝咖
但佢又唔甘心想做偶像？

點睇采子偉晉首歌 依家先50萬 唔知點解覺得采子棒唔起 唱歌好聽 但出個幾首歌都唔好聽 聽完冇咩印象 好快唔記得

其實做下綜藝/主持幾岩佢 佢轉數又快 又識問問題

我覺得係咪快歌本身唔係好係台灣市場受歡迎
我見語噥不在乎比NO MORE遲出仲好成績

采子始終仲係新 都係要涯一陣先
你睇佢自己老闆鋒澤都要涯幾年先要憑 非音樂節目（狼人殺）先開始爆紅 更何況采子

語噥D 慢歌真係好正

佢扮韓國瑜好爆
但佢自己好似唔多鍾意

不在乎真係好好聽

佢同綜藝大熱門都鬧翻. 唔會再上去扮啦

真係幾好聽.

都係 不過都算幾有觀眾緣 又玩得夠放

通常呢 d表演一 hit左，跟手幾個月內出 fun 其他節目都會邀請佢再扮
佢好似都無？

但係咁扮韓國瑜都有風險..
點知會唔會引成班韓粉發癲..

阿采話曬出道一年都未夠 宜家咁後生慢慢進步都得
唔好太高要求啦

係台灣係咪細公司都咁難紅

係啦
同埋始終原音細公司資源唔多
你望下語噥MV走埋去LA拍
而且就算棚景都感覺高級過原音MV好多
呢排出碟仲誇張
幾乎咩綜藝都見到佢曝光率勁高

淨係都宣傳已經差好遠

其實我覺得佢d歌算幾好, 雖然未到非常搶耳hit得起
如果佢出到一首"下次我會把你抓緊 (小賴)咁搶耳咁易記既歌可能已經紅左
佢cover亦超超超好聽

推介下
"光害"真係好好聽又歌詞好有意思
"先分開"係采子第一首輕快歌又唱得好Cute
"最後我失去你"都ok, 雖然有少少普通但好適合采子音色

呢首歌已經算係升得快架啦喺采子咁多首歌入面
但係采子仲後生 年資淺
所以仲可以慢慢捱下
不過順帶一提就係偉晉三首歌都仲未破到百萬
北極光已經出咗半年
明明佢唱歌咁好聽 三首都係好好聽
硬係kick住咗係80 90萬嗰度

語噥還好啦 views都唔高
我比較想知佢地點先可以做到陳忻玥果種
至少有首爆歌 我頭先睇佢ig follower都唔多但歌一定聽過首

係, 語噥出一首又跑一輪綜藝宣傳
出第二首又跑輪
采子除左娛百真係好少上到其他婃藝

呢個我都唔明
小賴都有一首幾個月上到100萬
偉晉唱歌好聽一百萬倍
作詞作曲
都仲未有
不過我都承認小賴下次我會把你抓緊係好抓耳好有記憶點

語噥don't care 3星期有72萬算幾好咼
不過你話要好似陳忻玥咁有首HIT到上千幾兩千萬views就太難
太講運
其實我建議采子同語噥除左音樂要努力
不如落力d練狼人殺
如果做到穩定高玩仲易吸到fans吸到人氣

你睇下鋒澤呢啲靠狼人殺紅咗都係平均百萬
但09狼人殺之前已經好多首幾百萬 反而狼人殺之後冇咩突破
狼殺始終轉化到音樂上嘅價值太細
我覺得陶山音樂真係幾勁 冇留意台灣市場好耐但睇返都即刻識

都係最鍾意 最後我失去你
其實首首都好聽

要做阿采打手
人又靚 對fans好
態度又好 咁真
可以去邊度搵

點會冇大突破呀
天黑請閉眼而家二千四百萬views咼
09未狼人殺紅前根本冇可能
都未計實體專輯<過PASS>預購量破七千張
根本係泛人氣同埋死忠都幾何級數咁升
都未計校園演出同埋商演多到2019年都百幾場

youtube世界，大唱片公司上view快好多
陶山音樂又係勁，捧邊個紅邊個

感動
原來呢度都有采子fans
除左油漆(可能因為mv男主角), 其他首首我都覺得好聽可以不停loop

好鍾意睇佢直播
直播時淡妝仲靚過平時出job的濃妝
同埋直播時把聲好溫柔可愛
有時又變謝國民出埋把搞鬼聲

問題係得首天黑 冇錯死忠多咗好多
但之後嘅音樂作品冇特別紅 其實四堅情個個都係
講緊係佢地嘅歌有冇紅到 唔係人氣呀

都係果句
要一首歌紅遍全城太講運
要天時地利人和
你個人紅左, 死忠多左, 多左綜藝搵你上去先緊要
亦會多左機會"人帶歌"
我覺得完全唔好聽首"天亮請睜眼"都6百幾萬
完全係人帶歌

佢以前ig啲cover全部都好正
之前直播次次都一定睇 宜家冇得睇
我都覺佢自己化啲妝淡淡地真係好睇過出job嗰時
不過都係咁可愛

ig cover有幾首都想佢出全首
特別係"與我無關"
晚晚都狂loop果一分鐘cover先訓

好似好耐冇直播
係咪因為多左job
之前見佢唔知點解成日同元元frd左仲成日一齊出去玩
拍埋d 抖音片勁低能又可愛不過可能近排忙都唔見佢地有再出去玩
同文慧如frd就應該係因為張暐弘啦

原音爭啲資源
出歌之後可以上嘅節目太少了
上娛百宣傳除咗live又隔幾個月先出
btw采子係最中意佢首最後我失去了

我覺得天亮幾QQ幾好聽喎
反而係覺得采子編個段舞太尷尬

最鍾意係回頭看看我同前任(老闆個d段落)
唔知點解老闆嘅男女對唱歌女嘅聲通常無咁合
心緹同采子都被佢搶晒focus係慧如叫做好d
都係男男對唱啱佢多d

真係極少資源

反骨KOL最勁就係views數 而且仲有咁多成員 小賴呢啲通告藝人邊有得比
不過佢對唱歌真係好認真同嗰啲出嚟玩下嗰啲無得比 仲要敢挑戰無咁主流嘅舞曲 好佩服佢咁有熱誠

竟然我最鐘意油漆喎
同埋都理解到采子點解鐘意揀男主角嗰種外型做男朋友

其實我覺得采子唱最後我失去你有啲Hebe嘅味道
但之後嘅歌又完全唔同風格

大家唔洗替采子擔心，始終佢出道咁短時間
要佢同語噥比較唔公平
始終語噥係twinko 時代嘅人
twinko 得番語噥有得唱歌出碟

好同意上面巴打講公司資源太少
采子她似只去到娛百，唔多見上其他節目
語噥就連 youtuber 頻道都殺入去宣傳

采子只要扑中一首全城大熱歌就肯定可以爆紅

遇過嘅劈腿男係咪指宇辰？

電視上太少 Youtuber 識太少
變咗宣傳接觸嘅人好少

睇下可唔可以爭取下飢餓 玩很大好啲
畢竟采子都好體育型

原音成日得娛百宣傳
但基本上有睇娛百都識原音
冇其他平台都真係幾難再推出去

係啦 之前都講過
鋒澤做宣傳上嘅節目同偉晉查個毛差勁遠
查個毛差唔多咩都上哂...

09唔會幫跳掛?
btw小賴算係咁啦 小瓜咪仲…

一眼望時江x敏嚟嘅喂

一直覺得佢好似某個hk女藝人 原來係江x敏

其實之前都有見到采子上大熱門 型男大主廚嘅

查個毛宣傳個期周圍都見到佢
鋒澤係五堅情入面人氣最高 如果上多d節目可能仲紅
唔知台灣係細公司難上節目 定肯拎宣傳費就上到

又真係好似江x敏

咁啱同凡凡戀情曝光梗係周圍都見到

老闆自己好似都未上到D大節目, 想推個女上去都幾難

要先有個大牌經紀人

都係嘅 咁好似死局

勁中意最後我失去你 “就像我甘願 成為平行線” bridge個段詞 揪心到起雞皮采子寫詞真係快靚正勁有才

係得出左最後我失去你之後叫做有上過其他節目
其他歌除左上娛百就冇喇 光害同油漆應該宣傳最小就連娛百都冇

佢係去邊都會著好少衫
唔止娛百

飯隨愛人都係幾乎零宣傳 得上次娛百二年八班 依家仲要下埋架

光害我真係覺得歌詞好有意思
同埋係同我最後失去你一樣
最適合采子音色
基本上完全零宣傳勁可惜

原音本身都好似冇乜大資源咁 又唔係大公司
澤采佢地上親都好似淨係上娛百咁

采子其實上過去一次綜藝大熱門既全民猜歌王(吳宗憲)
頂, 灰到連自我介紹都CUT走左佢...............
得影到其他人時見到佢傻笑.....

不過其實Youtuber節目唔難上呀嘛?!
上唔到大綜藝, 去多d Youtuber節目都好丫
諗起09 ig講笑話估唔到佢個節目有人上去宣傳打歌(語噥)

係呀
你話如果佢狼人殺玩得叻都有機會發圍
不過采子最叻都係觀察同埋抿下牌
絕對唔係邏輯型玩家, 亦唔係演技型可以扮無辜
所以諗諗下, 應該佢都幾難做到高玩
學上面巴絲講
如果上到運動/戶外類綜藝可能仲易出位d

想買番迪莊番黎用
同埋唔想用迪馬利亞正選
有冇咩陣可以砌到atal/sancho入去正選呢
砌極都砌唔掂

sorry 出錯

重點係其他女星上到娛百都會密實咗
但思佳繼續疏爽
值得一讚

之前其他女嘉賓有好疏爽咩

有冇多D details

睇番, 呢次新年上綜藝大熱門應該係老闆帶員工采上過既除娛百外出名綜藝最多畫面一次
采子算唔錯, 都答到唔少題目, 雖然1 vs 1 憲哥時輸左
采子連剪紙都幾好贏左呢題
采子應該係呢個綜藝同元元熟左

鋒澤同09上嗰次cut到成集啞左咁

係咪上去唱天黑請閉眼果次?
仲要俾憲哥串首歌其實好普通, 70分
講到好好彩紅左咁

其實以歌論歌又真係幾普通嘅
但係佢兩個面前咁樣講搞到好老尷

原來鋒澤做獵人開槍係100%帶中平民

某程度勁過晒大家做狼王,識射民

但講到佢地網紅咁
又誇張左D

睇返早兩日嗰集，佢家姐唔係容嘉咩

佢有3個家姐

我覺得憲哥好似成日會眼紅人
早前酷炫上去做佢節目嘉賓又俾人插到一文不值咁
好心啦，都已經係本土天王
心胸就應該廣闊D

好似睇過joeman show 講就係酷炫上去呢啲節目
Youtuber就會拎嚟被取笑

人之常情
電視界比網絡界蠶食緊
塊餅就尼比YouTuber 搶到渣都冇

推薦語噥俾你睇

所以憲哥某程度上都幾仆街
俾我感覺係見youtube 開始冒起就想打壓下人地
但其實佢D 節目咪又係youtube 有開channel
咁睇唔起youtube 就咪鬼放節目上網啦

早期嘅斯亞都推薦
記得有集佢谷胸谷到上心口
仲突登除出面件外套

不過而家情況開始逆轉
我睇我是老爸 佢舊年都會以為兩邊分開
都自疫情後 傳統媒介殺入YouTube 得仲勁
極速掘起 楊丞琳 曾之喬都做埋Youtuber
所以youtuber 都有危機

真係 一個肺炎搞到個個藝人爭做youtuber
最近見熊熊都開埋
仲踩過界玩埋脫口秀

冇

其實我覺得YouTuber 只係贏regulation
電視界哩樣唔播得果樣要打士多啤梨
相反網絡想拍咩就拍咩 空間大好多

依家台灣有D節目會拍網絡特別版
專門for網上播

正路 令自己有曝光率
仲可能比娛樂新聞拎嚟用
今日先見有曾之喬訪問丫頭講起鮑鮑換包包
丫頭話我仲有錢過我男朋友

所以小賴果時叫果啲藝人走去做Youtuber 都係聰明

熊熊望下好唔好睇先

熊熊最好睇就係打籃球

唔洗某程度佢直頭係仆街啦
你估台灣叻哥個朵流㗎

台灣有無邊個男一線主持唔係仆街老屎忽性格？

是不是越來越少藝人上節目通告打歌

黃子佼算唔算好D

原來之前成班女仔一齊練舞
係娛百新企劃嚟

你地又嚟
正宗又睇佢地玩又J佢地

正呀
記得好似有凱希 語噥 采子 荳荳 卜心

素顏都好靚

蔡康永可能算半個？

自從去咗支那發展之後麻麻地佢

其實鋒澤雖然依家叫紅左 但真係資源細 舊年出碟都唔算多宣傳 都係上娛百 自己IG到宣傳 好想佢可以多d曝光

覺得素顏仲靚啲得意啲
明明得25 歲 濃妝好老積

班仔都疑似有

仲有嘻小瓜

會唔會係一pair pair咁跳

真 濃妝到唔似25歲

除左小賴頻道有少少片拍錄影花絮同跨年有拍到少少采子
仲有咩Youtube節目會有采子呢
搵黎搵去都係得咁少

見斯亞玩得幾好 去咗Follow斯亞ig 點知成日都係po佢塊面膜 同埋同網友嘈交

撲中一首大熱歌仲難過慢慢儲人氣
最快紅嘅就係幫火嘅電視劇唱ost
但係原音又點會有呢啲資源

有幫王子套劇作曲嘅
不過劇唔紅又唔係原音唱

對比下肯女裝嘅小瓜
少咗一個最容易請通告藝人嘅節目
唔怪得小賴重心轉左喺youtube

唔駛搵喇真係得好少

有時語噥都有拍狼人殺幕後VLOG
我連呢D都睇埋想搵有冇采子

佢話就算帶中民都仲有輪次 但每次都計錯輪次

就算斯亞跳舞勁 都唔會搵佢

你睇返佢10幾歲啲相
真係超得意

斯亞一向都得罪人多稱呼人少啦

零九小忍有一集密室逃脫有

佢應該冇簽約

上面呢班似有簽約

斯亞應該有簽
不娛就算娛百揾佢都唔會去la

我反而睇佢早幾年嘅相
覺得濃妝得嚟好奇怪
而家上娛百d妝過以前

呢個未睇
睇下先

首歌個 mv youtube view 數都唔高

講真王子唱得麻麻

首歌唔好聽好老實咁講

采子好勇
成日一馬當先
潛水用腳夾公仔
趴街片段仲做左片頭

09有幫想見你唱嗰首都無hit
呢齣劇又唔紅歌又唔係采子本人唱 真係無乜用 慢慢等下機會啦

又係仇家問題

其實鋒澤係台灣算唔算紅

又錄音加油

認真，襯狼人殺紅果陣一定要殺出去
查個毛上玩很大，係做下巴位，但果次佢撞到斯亞同風田呢d綜藝咖睇住你，會主動幫你cue下宣傳隻歌
仲未計小鬼kid同娛百咁大淵源

鋒澤唔襯大紅大紫果陣，碌下呢d人情卡

佢地真係咁耐都未試過同場錄狼人殺?
娛百又會咁照顧佢地呢個要求

年度累積暫時第29 都算OK啦

1 想見你想見你想見你 (Miss You 3000) - 電視劇<想見你>片尾曲
八三夭 (831)

29 看見妳的聲音 (See Your Voice) - 電視劇<想見你>插曲
陳零九 (Nine Chen)

33 一天 - 電視劇<想見你>插曲
黃宣 (YELLOW)

75 逃 - 電視劇<想見你>插曲
孫盛希 (Shi Shi)

冇 一次都冇 廢時煩掛 可能同場兩個都黑口黑面 或者走心到鬧起上嚟呢

仲有凱希都會幫下手
上次采子上型男大主廚
凱希有講下采子唱歌好聽

唔係有鴨子 所以糖果唔係到咩?
不嬲有鴨就無糖 相反都係

對於娛百黎講仲有GIMMICK啦
如果兩個真係好走心甚至鬧交

睇翻搞錯了

Copy 多次出嚟
許多參加「凹嗚狼人殺」遊戲的藝人，也因此玩出高人氣，其中陳零九、邱鋒澤、黃偉晉和小賴，更因此組團「W0LF四堅情」推出單曲，另外婁峻碩、紀卜心、梁以辰、何紫妍（荳荳）、張語噥和斯亞等人，也因此闖出知名度。據了解，這些藝人都被八大要求簽定條約，內容包括不准接外面的主持、不能上其他有狼人殺遊戲及娛樂新聞類的相關節目。

分手擂台咩 其他8個好慘姐
勸交都唔知搵個好

咩料
連主持同娛樂新聞類都唔得
你話香港TVB獨大者
台灣都可以咁霸道?!

我都同意要跳出comfort zone

零九呢啲就冇所謂 公司夠哂大
但鋒澤真係為自己為采子都應該出去拼博下

其實其他人實幫凱希啦
凱希同卜心, 語噥都幾frd, 其他人都有兩句
斯亞真係同其他人frd極有限吧(除左小賴)

具體點寫真係唔知 唔一定照字面解讀嘅

簽約唔等於佢地可以/唔可以同場啵 真係無同場過咁 我想兩個都見到 反正佢兩個玩得ok

都算有啦
不過同佼哥零狗個台視17唱做左一陣就收左檔
應該因為娛百正式簽佢地兩個做主持卦?!

簽約係一件事 不如係一件事
1次都冇我相信唔會再有

真 09後面叫做有間公司
但澤澤真係自己 仲要帶埋采子
淨係上娛百真係唔夠 明明佢地又唔係唔掂 只不過係出得少其他節目 搞到唔多人識 如果肯行多幾步 應該好好多

台視17唱呢啲有幾多人睇都成疑

做得一陣都未打響名堂
同埋睇過下, 本身個節目感覺都唔多有趣

上得到多幾次就可能有其他節目邀請
受眾就多 踏路呢啲我相信柏良哥總有辦法掛
如果佢搞唔到 不如換個經理人

至少我覺得悶
只會睇九澤cut

其實柏良哥本身係零九經理人
跟住九澤CP出現先幫埋鋒澤？
真心想知

冇計
小手作公司點會有咩資源
個錄音室設備都係原音鐵三角 張暐弘自己搞, 連隔音板都係自己舖
同埋而家鋒澤正式簽左娛百主持
更加難上其他綜藝

講真，係時間都無
娛百chur佢chur到癲

最煩係一個唱緊歌後面係咁加把聲嚟

而家得番3個主持
淨係錄狼人殺都唔夠時間啦

代理經理人 唔知代理到幾時
其實原音不如搵大公司投靠 （咁樣講完會唔會比人屌）

印象就好似係 零九推薦咗柏良哥

詳情搵個九澤fans 問好啲

係 上次睇通告鋒澤一日錄十幾個鐘 仲未計跑校園其他工作作歌個d 都已經好忙 見佢黑眼圈愈黎愈深

死都要幫手唱咁
但其實只係想聽九澤

仲要采子都係佢做經理人

我覺得娛百都要搵啲代班呀 新主持幫手
唔係搞唔掂 佢地嚟緊瘋狂校唱都用好多時間

仲要唔知有冇咩個人發展
偉晉聽佢講感覺之後會再接返劇做演員
其他兩個要開始開演唱會啦

對比以前 鋒澤算紅左好多 係冇資源下 要一步一步黎既
佢同采子都有實力 希望佢地之後愈黎愈紅

如果佢地忙翻 問米會唔會趁機復出
(純粹9up)

無其他人代班佢哋咩都做唔到
要揾返個好似愷樂全職咁
btw有時覺得娛百太chur
明明錄左咁多存貨
都仲要死chur佢哋錄

之前都成日有代理主持既
如果佢地要拍劇/開演唱會娛百都實要放人
09年時以辰都做過幾次雖然佢而家實冇時間做
不過真心要搵多兩個正式主持啦
問米同愷樂短期內都唔會番黎卦

問米不嬲就侍機復出啦

反省條命咩 要反省直接退出娛百
做服裝店老細埋算

我會罷睇

冇計
娛樂圈就係要埋堆
唔係邊會照你, 邊個俾通告俾你

有follow開娛百就識 無follow就唔識嗰種

柏良哥要幫原音接多啲其他綜藝啦
根本娛百宣傳無用
等佢播得嚟下首歌都就出
最後好似無宣傳過咁

其實3人都冇話真2人主持 1個放假
係3個都要一齊上 最多睇09可能可以放
真係用好多時間

做乜剪零九lin頭

係囉
都痴線
早幾日二年八班先播到采子唱先分開
大佬有冇隔咁耐呀
應該得一個環節 《LIVE》係真係即時錄可以打歌
不過其實係番娛百打歌真係冇用
都係同狼人殺同一班受眾
冇睇開狼人殺既都係唔會識你

最慘二年八班宣傳飯隨愛人無埋

啱啱睇ig先知斯亞又開po屌人
同偉晉有得揮

真係要搵番個愷樂全職做主持 佢地3個始終正職係歌手依家狼人殺3個都要上
如果宇辰仲係度就可以carry 錯哂timing

佢地真係同一類人

咩事下架?

咁我覺得偉晉都冇佢咁誇張
偉晉係會屌D 本身留言語氣就好差既人者
或者係屌D 攻擊其他藝人先既自己FANS

斯亞不嬲屌開人

想問下小狼自爆係咪冇得帶人直接黑夜?

咁其實呢集3號自唔自爆其實係咪冇分別?

緊係唔得 呢集應該愷樂爆 帶一個刀一個就贏 3自爆唔係唔得 但係最後要投多一輪票可能都會被捉到

問米真係好賤好痴線

本身會睇已經識你 唔識都一樣唔識

應該話小狼爆唔可以帶人 但一樣直接天黑 帶人同天黑係分開的

其實斯亞有冇整容 個樣好膠
但又好似話自己冇整

咁其實應該2號自爆
但2號冇爆, 3號爆唔爆都好似冇乜分別
不過爆左就後面冇得聽發言 比小豬話2號係狼
但下一輪都係有得發言
所以我唔明點解 卜心個d會咁開心佢冇自爆 就算以為3係狼王 咁3比人投走都同自爆一樣可以帶人

小豬最後一樣有得發言 但其他人未必信佢 最尾啲人投3我覺得唔係信佢話愷樂係狼王 而係本身就無信過佢嘅講野 所以先至出3明狼
卜心咁開心可能係覺得有機會出到其他小狼掛 因為佢地本身懷疑緊字辰

肯定有啦

連個都

鋒澤都唔細 呢幾年唔爆紅比小鮮肉們取代哂啦 依家見佢玩狼殺差左好多 歌曲又冇咩突破 曲風又唔夠多變 其實講創作的話 我偏09多d 大家可以聽下舊年09首「鬼混」好正

女偽人有邊個係完全冇整過

09歌路廣好多 可惜出嚟效果都廣麻 hit嘅始終都係情歌 鋒澤更加唔洗講

我覺得鋒澤歌路都廣左啦比起以前
至少以前一定唔會有飯隨愛人呢D輕快歌

速食愛情我唔知鋒澤作曲比例有幾多啦
不過我覺得快歌黎講算幾好聽
亦都係佢未識09, 未識四堅情時一定唔會有既歌路

容嘉仲有冇上下綜藝節目

歌我鍾意09個d,聲就鍾意澤仔
同埋鬼混不嬲好似月經咁有人係度推薦
不過真係隻碟裡面最鍾意之一,有d喺碟入面嘅歌感覺唔係好完整可能個時太趕工

早排應該上過大熱門嘅猜歌王 但我唔肯定邊集

鬼混真心正 好少聽到有呢首曲風

今晚伏味勁濃...

未開波就喊好大陣伏味

又一陣混亂 玩親鬼抓人都失控 但好好睇

小賴好暖

係睇大整定小整姐 同埋整嘅定義 人人都唔同…有D人覺打針唔算整

伏唔緊要 無問米豬就得

佢哋一個天堂一個地獄
凱希出名人緣好朋友多，斯亞係平時粒聲唔出一開口就夾著脷嗰啲
如果要選邊站斯亞無得打

唔係呀, 幾好笑呀 條女震到

今集當綜藝睇啦
唔好當狼人殺咁睇

星期一係咁上下㗎啦
今個禮拜都唔知會唔會有季冠軍戰

笑左

有 四五

YT小編話季冠軍係18同19號播

仲要挨多三晚

條女好有素人上電視嘅feel,幾好笑

大佬，緊張成咁不如咪鬼夾硬玩啦

為了宣傳，一局未玩過感想娛百玩不怕被罵，勇氣直得鼓勵

預告下面啲人已經屌緊

久唔久整場凌虐新手嘅其實都幾綜藝呀 唔好成日都咁就ok
佢地呢d知名度上娛百唔係狼人殺嚇到手震，就係罰電筆電到手震架啦

期待二年八班多D
太型車禍現場

我見有啲人中意覺得會帶來好多新鮮感
令玩開果班頭都大埋

09聽到個新玩話自己唔記得身份之後個樣

比起死跟風09零效果上咗嚟都無人會記得個d
寧願睇個玩得差嘅(不過個嘉賓會吸炮火)

其實玩得差都最後可能跟零九

只係中間比多啲痛苦零九

正最鍾意睇09走晒心/8+九

折磨下佢其實幾好睇
娛百封面又劇透......

小賴今晚個造型係COS緊09？

無睇娘娘槍個mv??裡面其中一個造型喎

其實做邊行都一樣，識做人緊要過識做事

原來如此

好撚有料 無可取代 的話例外

最多票要被懲罰

已經想投小賴

小賴好似贏硬咁

終於有投票係for小賴

陰工人氣王就無佢份 呢啲下把位嘢就小賴

最做作一定係小賴
(做作係好的方面)

有無留意到二年八班預告D 囡囡個個轉晒著長褲
問米一唔喺度，就即時 開放打底

之前有個預告09跳預話自己同狼連叫人投佢，係咪又改左期未播?

嘩,睇到我好撚尷尬
最尷尬唔係昆凌,係個時比佢地兩個大個班姐姐,真係勁撚唔成熟,就算斯亞係佢地眼中幾乞人憎佢始終細咁多上節目都直接排擠佢真係好癲

新data 有動態勝率
娛百要求玩家比空間09
似乎的確對勝率產生影響 但影響冇我想像中大
分水嶺大約係2019年6 7月左右

之前09 平民勝率較高 狼人勝率較低
平均勝率around 65%浮動

之後09 平民勝率大幅下滑
而狼人勝率大幅上升 最高上到60%
(fyi 娛百狼殺 狼人平均勝率為40%
09個人平均勝率亦升左around 3%至68%浮動

原因我諗係當預言家騎士唔多驗09
狼人自然更易贏
好人方面 做神可以自證＆影響力較大
所以冇咩影響
相反平民既話會容易受到場上玩家質疑
證據為09平民被票出的%為神既2倍=22%

(當然亦有可能係單純佢改變左玩法 進步左
其中一個可能係佢開始壓低好人既狀態
去爭取做狼人既空間
咁既話其實都解釋到數據既改變

梁以辰真預 荳荳係狼嗰集？
播咗好耐啦

唔係
個日本身播惡靈騎士
娛百出錯trailer

sor 柒咗 見又係呢個劇情
唔該巴打

你唔講都唔記得咗

但娛百ig內文係寫投票邊個最有偶包
佢一開始唔講有懲罰其實未必會投到小賴
而家啲粉絲唔想自己偶像受罰就會走去衝小賴票 好慘

去望水杯

thx bro，我睇完預告好期待，跟住見幾集都冇播

喊乜

原來嗰兩個直播主嚟 好尷尬

忘記什麼牌

今日卜心有士多啤梨

係咪第一次上電視

好想睇呀

我覺得有少少虛偽
係咪想扮可愛呀

鋒澤發言嗰時聽到丫頭把聲
唔知點解諗起愷樂

係好掛住愷樂

其實今場咁多高玩配2個新手好浪費
2個新手應該直接安排笨蛋局搞下笑好過

請～抽～發～言～順～序～

8號快啲過啦屌 睇到燥

佢兩個外形真係襯到仆街

8號做乜撚

聽佢講嘢好辛苦 啲停頓位好奇怪

我覺得幾可愛

好尷尬

真 玩獵人局好過 佢地冇咁大壓力之餘我地又睇得開心啲

兩個新玩
一個咁緊張真係唔知接通告黎做咩
另一個直頭話唔記得牌

神魔個po又見到你 呢度又見到你

娛百真係好垃圾
成日都錯配

鋒澤

証明卜心真係隱唔到

唔記得牌都算
但8號緊張到咁我反而覺得好作狀
又唔見D 素人上嚟會咁緊張

覺得鋒澤係平民但係要屠神

丫頭又尼料

09又拉人pk

我覺得今次佢無講錯喎
6 真係狼到仆街

信丫頭368

個個韓妃幾歲 成個阿嬋咁

如果7 9雙狼 就

盤邏輯我是不會
咁你點解接通告玩盤邏輯遊戲
仲要個態度Hea到
話明俾人聽我係唔識我係嚟Hea㗎啦，我自嘲咗網民唔好酸我

6表水唔多得
但新手又要容錯

仲要話「不要逼我」 無人求你上黎架

太多新手好難盤

小賴

同上星期D前輩比真係高下立見

最憎呢D 嘉賓
上嚟唔知做乜鳩
大把節目可以上啦 , 做乜死要上娛百

俾小賴笑死

6好撚狼

發覺低玩局好難盤

竟然投咗獵人笑死我

好慘

8

09想指刀

Wtf貼臉狼

同兩個金水P

不過其實佢咁緊張拎到狼定哂都唔奇
始終狼又有隊友又勁有視角 會定啲都唔奇
不過佢真係幾黑人憎

丫頭 MVP 吧

咁都MVP

8號以後唔好嚟

安慰獎

個6同8

MVP真係9比

屌 史上最黑人憎玩家沒有之一

仲會緊張到嘔

刀錯最後一神都mvp

咁撚樣都有mvp

今集玩緊咩

直播chatroom偉晉係度屌酸民話佢開眼 笑死

刀9都有mvp

個可伊煩撚到嘔 一開始真係爭啲想熄咗佢
最後仲要拎埋MVP

新玩低玩都唔緊要
我覺得最惡頂係態度差
8號垃圾到 賽後感想係「熬過了好開心」
咁辛苦你一開始就唔好上啦 觀眾都睇得好辛苦
最後宣傳連台詞都背唔到 做乜鳩

證明小賴真係成日諗太深

8太扯了

8 號完全係刻人憎類型

低玩局係難過玩過高玩局

佢捉到7狼扛推6喎前面風向差啲將6投走 係投到獵人嗰到柒咗姐

我淨係睇咗鋒澤話抿到卜心係狼就熄咗

而家連直播主都可以上仲要未玩過

點盤啊
6發言狼到 1唔記得咩牌 8終極貼臉

卜心上星期比老野寸太有禮貌
今日比凡凡寸冇禮貌

我本身仲話晉澤主持唔會安撫8號咁緊張反而仲笑埋一份 主持功力有待進步點知係貼面狼

佢地知唔知道上其他節目/其他環節要更加辛苦先可以換到宣傳機會
分分鐘係後面罰企全集都無一句聲
奉旨咁

呢個mvp 擺明買番嚟
相信娛百有收錢俾果2 件野上嚟宣傳

係因為chatroom有條友洗版係咁話偉晉最尾開眼出cheat 明明就冇開眼

見到你個名仲勁過扣薪水叫鋒澤老公

呢D 直播主純靠賣樣點會知現實世界係點...

168三個上嚟真係少少誠意都冇

凡凡搞咩越嚟越漲

1號都投得出根本就要入狼坑...

I mean 佢最後毒8果陣
賽後討論
丫頭話 “這麼明顯 不懂你在猶疑甚麼”
之後小賴解釋左一大輪

痴女

邊個諗到個8號咁爆水 竟然係貼面狼
佢認7狼 1 8 9好人
咁最後個坑位一定係出5

我輸咗

合理

真係得個樣，上嚟又係負面宣傳

亂認人地老公,我嚟先架

好搞笑喎今集

娛百狼殺真係宣傳地獄
上一個死一個 上一團死一團

所以本身丫頭嘅狼坑我好認同
係唔知做乜鳩小賴會懷疑到去丫頭到

佢個樣都好黑人憎下

佢唔嬲以前反骨都係行開大食形象
以前勁瘦 反骨嗰排肥咗好多 半退反骨之後又瘦左 依家又漲返dd

大家不停屌8我反而覺得今集幾好睇佢夠晒kiang
最後真係狼真係笑咗

09 卜心狼又輸

鳩下鳩下好搞笑

覺得丫頭扛推68
小賴認8好(銀水 6騎金

Btw今日神坑亂曬邊個諗到唔識開眼嘅獵係丫頭 唔記得自己咩牌嘅係騎士 諗住佢牌都唔記得應該係唔洗開眼嘅

下面啲人已經忍唔住屌到佢七彩
比個MVP 直接送佢一程

真係有樣咩 周街都係

難怪上一局老前輩可以喺娛樂圈打滾得耐
願意虛心玩+放下身段做效果
真係冇對比就冇傷害

有無心嚟玩，觀眾一定睇到出
好似上星期班老前輩嚟玩
我地呢度完全無屌佢地
仲覺得佢地玩得唔錯

太多新手好難盤
不過舊人開始用抿牌直接保/推人 4顏殺3 狼7用呢點直接保9
娛百幾時加返啲識玩又少上嘅人例如雙徐

6號兩輪爆狼式發言入晒扛推位
不過今集效果唔錯啦 9號10號啲反應幾好笑

真係佢聽錯同講錯4係金水其實10先係
所以小賴認唔落佢發言

如果佢係真好人效果會好啲我第一晚都有笑

多新玩係會攪亂佢地固定班底既視角既
不過今集係超新玩配一班超高玩
感覺怪怪地

睇完預告已經冇期望
當綜藝睇都幾搞笑呀

但丫頭發言超好
正常應該出唔到佢
8真係新手加貼臉先留低

聽完知佢講咩...
但佢冇啦啦我唔記得自己咩身份真係嚇死

你地太overrate 卜心
佢係最強衝鋒狼 但其他方面都一般

今集係偉晉鋒澤主持但最後係09幫手cue d人宣傳同埋提水

上次班老前輩玩得幾好架其實

老實講 今集幾悶下
點解要請咁多新玩來做宣傳
唔識玩玩得差嘅話唔係反向宣傳咩
上其他單元/節目好過啦

其實都有機會係5 7 雙狼夾份推6出去
1跳騎士 8跳平民 9被全場保 10金水
定義到6號好人嘅時候 懷疑5 7雙狼係合理

啱啱入反骨時好瘦好索
後來唔知係咪好食好住所以愈來愈肥變腿庫
近年凡凡好似發咗達咁入住台北靚靚有會所既私樓
(反骨有上去佢屋企拍片）
可能因為咁又翻漲

冇睇12人局嗰場

狼美人呢啲板 想贏就難

但8發言唔得
加上投1
不過6都投1

其實唔識玩玩得差都唔一定係反向宣傳
態度差/唔識玩以為自己好叻先係
呢d去到咩節目都係反向宣傳

唔係菜刀好大機會贏

事實上投1 確實唔做好喎
1 發言已經爆晒水咁

咁樣都高票數mvp, 我幾肯定係夾定嘅
幾時變輸家都可以拎？

何妤玟呢D 可以一野捉到卜心禮貌狼
真係無得唔服

1 6 8 發言都好差
不過新手就係咁要有包容度
另外今集mvp要係丫頭囉

屌，可伊好撚綠茶婊

yes
所以我本身3 6 8
不過6 唔係 剩低明顯係09入坑
發言太hea
mvp我覺得一定係丫頭
佢發言太hea

有冇人好似我咁飛嗮新玩d發言

班前輩應該真係連煲十幾集先上
kid返黎果集問做咩第一晚會死人真係笑死

請人上嚟宣傳可以接受，始終娛百都要賺錢
但好心安排 笨蛋局/獵人局 呢D 搞下笑咪算囉

今場咁多高玩在場有呢D 老鼠屎喺度就好難頂

丫頭又點中兩狼 又帶到09 如果唔係輪次會極落後
MVP真係應該俾丫頭

佢2020年玩15場狼贏得3場......

本身以為丫頭真係裸點中3 6 86號投1真係好怪
但佢最後揀帶7唔帶8好明智

二年八班笑死了

-4分

二年八班好笑

我覺得今場好好笑wo

史上最低分

帶左8號 09肯定刀女巫完場

其實係要宣傳嘅藝人比返錢娛百
咁難怪娛百要請佢地

睇到全部中5真係笑左

呢D 直播節目要上娛百，正路應該要俾錢啦？
無理由娛百做主動請佢地

查個毛會唔會變第二個黑洞上次閃避球今次鬼抓人

二年八班 以為-2已經夠低 點知查個毛直接-4

好彩二年八班補返數

語男

藝人唔收錢上節目 娛百已經有賺
少人識都好 但直播主都有人氣架

薔薔正呀

聽日孫沁岳又嚟坐偉晉隔離

聽日應該幾好笑

3號他踩了7~他踩了7~~~

聽日有孫沁岳

omgomg點解孫沁岳會得閒嚟錄

啱啱想講比你搶先一步

成集唔睇先係正確做法

明明上次練習閃避球時查個毛超勁
照計佢運動細胞應該ok

今集效果都幾好wor 幾好笑
Y頭真係值MVP 最後帶人帶09唔帶8號等佢刀錯

一啖屎一啖砂糖

二年八班笑到腳軟

又有得j沁岳哥哥

阿采祝大家畢業

今集女巫唔開毒都贏

佢刀完偉晉 一個騎金 一個預言家金水
Who are u?

冇問米真係好c服..

鋒澤又受懲罰

算啦 新手到震哂唔爆狼已經算好

有排你J

先估佢會唔會講笑話同對偉晉Wink

09都知出事
冇得講野 贏變輸

今集狼人殺幾好笑
二年八班仲好笑
-2分以為查個毛訓係到都贏 點知 -4
玩到口誤叫語男

聽日個預告好好笑
errrrr this face this face see see see

又坐係偉晉隔離真係想玩死我咩

應該有笑話 已經變咗佢特點同角色設定

沁晉

偉晉跳舞鳩跳

聽日係特殊發言局
可能佢每輪講野之前要講個笑話先

我忍唔住要大嬸式「噢賣尬噢賣尬」一番好期待沁晉聽日點打情罵俏
本身覺得要挨到星期四先季冠軍好辛苦

新玩上來玩狼人殺唔做功課 鳩玩 貼臉 扮野 簡直就係反向宣傳
d新玩藝人其實有冇諗過呢樣野

查個毛都係鳩跳

采子同乳濃摔角笑死我

09笑到

備胎黎架啫 呃我唔到嘅

呢度都幾多人想睇沁晉
睇嚟孫沁岳上多啲娛百嘅話 沁晉cp掘起指日可待

我好想負皮你
但係晉仔嘅幸福
你叫我點做

想睇佢講鬼故事畀零九嗆

比返幅晉澤你

只要聽日個集沁晉兩個無互動 就帽事

依家唔想睇狼人 淨係睇2年8班算

聽日應該會好睇啲

唔好負皮我呀

好似我咁企晒兩邊cp 點玩都係我贏

睇到悶 冇咩變化 依家只睇2年8班

不如祝福你找到更好的
耿耿於懷改變不了什麼
我學著平衡 愛與恨的對稱
我只是沒有福份 擁有你的體溫

who？

早已變成陌生的前任

可伊冇估過佢係狼
09跟5號風踩6 8太明顯，我都估到佢係狼

點呀你地不停有歌聲回應
好撚好笑

我依然會在遠方
守著那一片星光不讓 誰遺忘

語噥應該幾大力
竟然可以同大力采拉踞

剩下我自問自答

又分開的學問 又斷訊 又前任 仲有首兵變
點解佢兩個冇一首講一齊嘅歌

語噥live穩過荳荳咁多 真係唔知荳荳哪來的自信做歌手

語噥正職係歌手荳荳副業姐

能不能重新相遇?

嗚啊 好好聽

但係係心緹唱wo
你們到底還要傷害我多久

刀錯到咁都MVP

咪就係好似凱希所講咁
熟左就係睇到另一面

假面甜心紀卜心

你不知道我的悲傷總不斷重播
你不明白我依然深陷無底洞
試圖讓你 能發現我 我在這
回頭 看看我~

喊就有mvp (好似係）

勁似

語濃係歌唱比賽第一跟住加入twinko屌打本職演員嘅荳荳好正常

原來荳荳以前都有出過單曲

先出過四首就有一首奶撚哂野

最後我失去你
儘管努力懇求別忘記
而回憶終究消聲匿跡

一定唔可以忘記佢mv抄韓國明星iu 但話有自己粉絲幫佢護航 唔怕iu粉嘅寸嘴畫面

王樂妍幾撚正

零九圈小賴嗰度笑咗

咁我重新唱過

就讓我依偎在你身邊
睜開眼看見你的臉
原來 愛可以那麼甜

兵變3.9M views
速食愛情3M views

速食愛情都幾快 應該最快突破5M 係佢

從來冇企過九澤邊

鋒澤今集真係算近期最好喎
第一輪竟然咁早俾佢捉到卜心狼

母女特別易睇啲

二年八班可以見到今次采子都救唔到澤仔呢個遊戲黑洞
btw澤仔係我嘅

但保錯張8

8號真係估佢唔到
去到騎士同獵人走先估到佢同09

先第一輪唔會怪佢

最近覺得佢早死早著 到時盤錯又比人鬧

+1

回顧番晉澤那曾經的美好 5:21 太鼓個度好寵

上星期鋒澤直播講之後播會有玩得好d既集數
希望之前播個期咁岩係4月最忙錄好多集太攰個期之後表現會好d

又有人悍跳
第一輪又唔跳出嚟依家你地一個二個走出嚟同我爭

查殺你地 我個名已經宣示左主權

偉晉的笑點長在鋒澤上

我係全場唯一真預言家
琴晚我查左澤仔
佢係屬於我嘅
你哋直接交牌吧

明明嗰陣澤仔係主動撩晉仔嗰個

幾時染返深色髮聽講佢同09接咗業配準備染髮

黑澤

邊到有提過？係到好了 想睇黑髮

勁鐘意黑髮澤！

我竟然笑住咁睇曬成條片
偉晉成日深情望著鋒澤

哼 返屋企話俾老公知你地蝦我
唔同你地玩呀~!

佢直播有講 下次染咩髮色係睇下一首mv主題 或專輯主題 但業配染咩色就唔知

反正說這些你也不會回來

睇個刻:睇完:
依家返唔到轉頭去返當初

聽日有沁晉
即刻好期待

偉晉：我是你女朋友耶

其實斯亞係咪好唔掂
睇真d佢ig嘈交係因為蝦皮拍賣到賣面膜俾人
個客話佢20塊面膜只收到兩塊之類

寄貨又自己，客服又自己
平時應該好得閒冇咩job

仲要因為一盒面膜post唒同佢嘈交個客全名，幾歲，讀咩學校
咩料呀

原來8號真係比人逼嚟上狼人殺

偉晉真係好戲精上身

語噥唱live 係超好

荳荳真係行大運啦
出事無耐就有問米幫手擋
而家已經無人提佢抄iu 件事

覺得佢性格有啲問題睇番佢之前啲黑歷史.... 大概係話去左某位外國歌手演唱會 係ig po 文 然後用左幾句英文去表達自己既感受 有網友好心提點下佢既英文grammar錯左 然後佢回應覺得自己冇錯 之後仲要因為呢樣野去告人地

唔係咁cls呀嘛
俾人話Grammar錯，自己唔識都問下身邊英文勁既朋友先啦
咁都有得告

本身果排娛百YT仲唔少人留言話唔想見到抄襲荳
問米件事後真係冇乜人再提勁好彩
個個都食狼人殺紅利出到歌
得佢咁柒走去抄襲搞到要下架
零九ig 事後都有話佢處理得好差

佢咁嘅性格點紅得起

問米件事咁大單
顯得荳荳件事好小兒科
當然無人會再care

我當時都話過
抄襲都要抄得醒目D
你去抄D 外國超冷門歌手可能永遠無人知
你抄iu, 邊有可能瞞到
呢個舉動真係好弱智

話人grammar 錯呢單野都搞得好大
以前連登都有人出post 講

一d觀眾緣都冇 成個潑辣癲雞咁 （不過跳舞幾好睇）

諗諗下佢早排自己離開憲哥自己接job
可能實情其實係憲哥炒咗佢

原本都唔太討好 仲要周圍搵人嘈 做明星做到EQ咁低都少有

講真狼人殺真係畀咗好多機會佢洗底
近排睇佢d效果開始對佢幾有好感
結果私下咁嘅款真係好難幫

係 唔想佢俾人鬧
之前佢做預言家 會想佢跳贏悍跳狼
做女巫會想佢平平安安唔好毒錯得太離譜
做狼又會唔想佢咁快俾人發現
做平民係比較放心

二年八班真係好好笑
明明大家都係玩鬼捉人
有問米喺度就玩到下埋架
今晚呢場就癲得嚟大家都有啲分寸
真係冇問米在場就好十倍

自從無咗問米之後 連大根阿虎嗰啲都無再出現過 睇得好開心

感覺之後有佢集數 chatroom既留言會大爆炸

黑澤唔識裝可愛嘅日子

黑澀會年代真係幾憎佢
佢同甜兒都係果種行可愛路線（扮BB仔個種
唔係太鍾意
狼人殺係洗咗啲底真係幾好笑
但呢排IG見到佢咗洗板好反感
唔知到底係2片定20片但嘈到咁我都唔敢幫襯佢啦
倒晒自己米

雖然節目上對佢有好感,但係去佢IG睇限動全部都係面膜所以無follow到,寧願只係睇佢上節目個一面算

之前偉晉出碟 好似唔見佢跑過活動 淨係上娛百同IG

會唔會係佢娛百主持個身份令佢冇得上其他綜藝節目or 活動

娛百成個cctvb咁 咁霸道嘅

係囉 但單靠娛百做宣傳 邊夠呀

愷樂都有上飢餓
佢竟然無

我記得偉晉有上唔少節目宜傳㗎
之前同凱希上煮野食嗰個 同埋又見佢上過答問題嗰啲節目 佢自己都話同婁峻碩撞宣傳期跑活動成日見佢

娛百應該唔會賤到連宣傳自己作品都唔比既
其實見佢跑宣傳都算忙 同查個毛一齊上佼心食堂、型男大主廚 仲有天才衝衝衝 全民星攻略同啲網上平台咁
無活動應該因為撞正肺炎 但佢自己搞動森簽唱會都勁有心機幾有諗頭

如果係佢自己走仲戅鳩，有個大碼頭都唔識泊丫頭之前都係浮浮沉沉，一跟憲哥撈到買樓買車開鋪頭已經跑贏曬同輩

但佢當時出果篇野係講到係自己離開，好多謝憲哥之類
可能佢性格連憲哥都搞佢唔掂，乾脆放棄佢算
加上憲哥都要顧住自己盤生意
又要主持節目，都顧唔得咁多

唔識同人打交道仲自己接無人簽佢應該好快消失

其實佢性格係咪因為太細個入行比周圍d人恰，搞到對周圍好有敵意個類？
聽人講佢細個個時好可愛？

咁一定有加成
你search「糖果 蔡依林」
以前係黑澀會 同其他美眉pk
之後糖果上其他節目話當年佢嘅競爭對手自己買唔到 跟住剪爛咗糖果對絲襪

但都唔可以完全怪太早入社會
當年好細個嘅都仲有一個叫蚊子
人哋性格都唔似佢咁直同暴躁

唔會少啦
偉晉係Avex台灣
資源點會少

其實歷史都已經證明藝人同網友對嗆對事業係百害無一利，都仲有大把藝人為啖氣同錢過唔去 好怕偉晉會步佢地後塵

真係講笑話

孫沁岳幾好睇

偉晉好貼地 完全冇偶像包袱 但斯亞個隻係去到黑人憎 批評一句都唔得

重覆睇左好多次尋日集二年八班
查個毛捉到荳荳後
采子個崩潰吶喊 "啊~~~~~~~!!"笑死我
仲有車禍後句"怎麼回事呀"
采子可以唔可以做二年八班常駐, 好適合

其實偉晉對住網友eq都好低下特別如果踩中佢地雷
褲子事件都發生過兩次佢會chur住唔放真係有啲擔心佢

斯亞次次都係自己燥在先，對方本來好聲好氣
但偉晉係d 人鬧佢佢先鬧返轉頭

都係呀
果次都係係咁Chur要嗆番個網友轉頭
不過佢話果排心情唔好
希望近排心情好番d唔會咁燥啦

無野了當我無講過

個網友其實一開始講兩句又未嚴重到鬧偉晉
可能踩到偉晉地雷導致佢 overreacted

佢尋日ig個po先remind住自己要eq在線唔知係米因為啲人話佢尋日集娛百天黑開眼
我諗佢應該勁想爆氣鬧人

佢琴日係youtube個comment已經好忍得

一開始好似淨係話喇叭褲應該係女仔著之類
跟住偉晉就跳左制

講笑話已經同佢打上等號

今晚應該幾搞笑

零九好似幾搞笑

反米團笑死我

話說見到masha改返做原名
先知佢岩岩轉左新公司(？)

點解有啲台灣人好似咁弱智咁
男人唔可以戴粉紅色口罩、唔可以著喇叭褲
就算而家有同婚 民智好似仲未追得上制度咁

最近先開始睇 仆心好正

今晚開局之前開定先～
師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (52)

1001

我

愛

沁